唔好再叫「建制派」

要叫「送中派」
拎返五月廿四號支持二讀嚟 support
班冚家剷水洗都唔清
依家個個都反送中